做錯事要掙扎一下先認是咪正常

人通常都扮無辜 or 搵籍口，人性黎
好少遇到有錯，9秒9企出黎話：“ 係我做既！” 的真男人

唉 其實我明 但我就係瞓唔到

唔奇，好多人第一下反對左先

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

因做錯野唔緊要

但千其唔好比人發現，如果唔係會比人唱通街
唱唱下d人就算你冇錯d人都會屈尻你

所以比人發現做錯之前一定要及早改返正

屌好有道理

睇下咩事囉唔係樣樣事都唔認得

睇對住咩人
對老母我下下都會道歉先
就算唔係我問題
費時煩